「玩命」分享家庭group嘅生活趣事💝

唔知姐夫依家點

姐夫依家每月得返2000蚊零用使

HJ2Q
賓周都損

你個家庭都幾多人

家庭group, ok?

個WhatsApp 既user係咪就係姐夫口中所講老婆個妹？
睇下個group既名單 得Winnie有機會係呀妹/個group name list出唔哂
否則個user就係呀妹

Winnie

但係家姐又會set做家姐呢個名
到底個user係咩身份
有機會係男性長輩，而winnie就係佢條女

都話玩命囉，個user 咪我囉屌

之前facebook見過呢幅圖

真係玩命架，為求拋磚不惜自爆

你係咪佢老婆個妹？

E~~~~~